巴打們會娶邊種女仔

1. 非處 拍過三四次拖 落過一次仔
但唔貪錢肯同你捱公屋 肯做家務
結婚唔駛擺酒戒指 簽個名就得

2.處 你係佢初戀
勁貪錢 港女格 咩都要威
結婚要求一定要1卡以上鑽戒 要你俾到私樓首期但要有佢名 婚禮要係5星酒店搞
講明婚後最多做兼職 同要請工人做家務

連登仔會點選擇

處男

非處

完全唔覺2.會係處你仲要係初戀

同下個頭頂咩色先

叫雞無得玩中出

你考dse會唔會去反駁個題目呀

樣子如何，無提到

如果1係靚女，2係醜女，個結果已經一面倒

點解咁多帖Hard sell失豬女?

4舊已經可以中出

兩個都中上樣啦

人根本不需要結婚

世上好多野都不需要既
但咁既人生咪唔完滿咯

俾人中出過 落過仔ok?

甚麼叫圓滿？

滿足期望

甚麼期望？

人絶種有甚麼不好

大自然賦與每種生物既期望
由基因同埋集體意識俾你既期望
食物 水 性愛 安身之處...

兩者唔揀咪得

Source?

9up no need source

兩個都唔要

唔聚 叫雞

1 係因為要搵人埋單姐

1 for sure

1個格好似我個ex

點解要製造死亡？

「伙記埋單」

簡男人

點解要“balance”?

梗係破處之後揀1 啦

屌曬兩個之後搵第三個

娶呢個一世無憂

要係2舊屎都選
選撚咩

一.人誰無過。只要以後一心一意對我。我可以好包容

講到好似我真係有得簡

突破盲點

兩個都唔要
若為自由故 兩者皆可拋

1係揾人埋單

2係揾人埋單前

冇分別

我揀1
經歷過點都容易相處
加上性格又好
問題不大

如果揀2
我怕一個月就要離婚

現實世界嘅1號女根本唔會係呢個性格

不了 打飛機is ok

講到有得揀咁 是但係女都收貨

唔結

1係搵人埋單
2係搵老襯

2個都比人搵笨點解要揀

兩個都唔揀

3. 自己鍾意嘅

毒男無得揀

聽天由命算

2種啲設定咁差，打飛機算數

非處冇所謂
落仔真係接受唔到

破左個處 再娶非處

我好細個果陣搞大左人個肚 落左 之後仲俾佢飛埋
依家個女友係處 俾我破 但係管我好多 又迫我轉工 出糧先過一半去我另一戶口儲錢 但張卡係佢度 買ps4 玩mon Hun 求左好耐先批准 仲要今年唔准再買任何game
算唔算報應

處真係咁撚柒重要咩

2.處 （自稱）

巴打我前半part有d似你
後半part相反

寧願養便宜仔都接受唔到落仔

你入世未深

條女落過仔自知理虧，你肯埋單一定𠼱飯應，死心塌地對你

養便宜仔一定比人笑你帽

1. 非處 拍過三四次拖 落過一次仔
但唔貪錢肯同你捱公屋 肯做家務
結婚唔駛擺酒戒指 簽個名就得

揀大波果個

屋企人話依個女人會幫到我喎

一定係第一個
因為之後可以包二奶揀處女

點解唔可以係處又肯同你捱

On9先要1，第二個要返去慢慢調教

兩個都唔要，你係好巴打 仲有大把機會等緊你

兩個都唔要，同埋單冇分別

邊個靚娶邊個 對成世喎

點揀

1 for sure

A0仔仲係覺得如果好愛一個人係可以包容到佢嘅過去，但係選項二嗰隻港女真係發展唔落

一本身無得輸 但落過仔

靚本身見得多已經好快睇厭，如果性格差更加令人厭惡
兩個人相處你以為望下個樣就可以過到人世呀

人地都無介意你青頭肥柒毒，你仲有咩資格嫌人？

樓主字裹行間都已經有答案啦

個處咁值錢

無答案
最近睇左幾套劇發覺其實人生好多兩難抉擇
睇下多數人會點選擇

我真係要揀就揀1
受過苦既 先會識珍惜我

俾你娶埋10a明詩好唔好

3日本女仔

1

如果1 果個有越南玫瑰、梅毒和HIV帶菌
而2 果個就念珠菌多到個閪臭晒
再叫你二選一，無得唔選會點？

呢啲所謂兩難根本就唔現實
仲話咩考DSE會唔會反駁題目，人生既不是題目，縱然係都唔係A同B兩個答案
咪撚FF咁多啦

人生就係一個個題目組成

其實有好多好女仔，係啲仔個個睇樣睇身材，跟住以偏概全屌曬所有女仔都係拜金港女，根本就係啲仔自願做靚女嘅兵，無視曬啲冇拍過拖嘅樣比較平凡嘅好女仔

中出過ok, 落過仔真係擇使啲
迷信都係噉話，陰氣好重

事實上如果你真係得呢兩個選擇，不選也罷
而更現實既係，我會答本人同好多人兩個都唔需要選擇

係因為正常平凡女都係想搵個高質既私樓仔
無辦法先退而求次搵公屋仔

屌你真係叫你現實要咁選咩
只不過睇下大家比較叫著重邊樣
你咁認真拉到現實黎講

唔諗住結婚

比佢哋ff下啦

前者

利申 無打算生仔

1啦
結婚又唔係為扑野
肯陪捱公屋已經夠啦

P.S. 窮人冇打算生仔

落過仔
生唔生到都係問題

唔好比女人表面呃到
兩個都唔要

每個人都有過去 自己都有
唔介意咁多

習明澤

唔明啲毒撚點解咁中意處

叫雞算啦 落過仔呢d
除非佢係比人強姦過非自願 落仔可以原諒
否則冇辦法當佢好女仔 好珍惜咁錫佢

原本咁多人會娶落過仔嘅

結婚戒指都冇隻學人結婚 究竟有幾寒酸

大陸打種場

香港指壓有環保場

1=老左成熟左嘅mk妹

兩個都唔揀，打飛機一世ok?

明眼人

終身不娶

你會唔會喺連登考DSE呀

Why not both, 想睇佢哋共處一室

非處果個既本質無法從你既描述中得知。
處果個擺明搵sugar daddy。

所以，唔娶。
老老實實，如果另一半唔係好女仔，你好愛佢，點解結婚？有咩著數？

第2個一係教徒，一係公主病，幾靚都冇用

你話非處都算啦
你班男人真係接受到落過仔咩...?
咁以後啲女可以放心畀人瘋狂中出啦
極度懷疑係經絲打投

Btw第一個case
佢只係無得要求個男人為佢做啲咩
落過仔喎 有面可求擺酒攤係屋企做少奶奶咩

傻既咩，兩個都唔娶
揾過個更好既好難？

如果1係醜女2係靚女

要睇愛唔愛你先得架 真係好愛嘅1你都會接受2都唔會又勁貪錢又唔錫住你荷包啦。
樓主淨係識堆一條條件出嚟叫人揀貨咁揀

FF完喇

照下鏡先啦死毒撚

你有乜資格揀女？

仲要喺拍拖個陣就想做破人處個個，但又介意人地唔係破 有無諗過啲女都會介意你唔係處

仲要喺拍拖個陣就想做破人處個個，但又介意人地唔係處 有無諗過啲女都會介意你唔係處

我揀
靚女

個處有乜撚野用

真心相愛咪結
本末倒置

2.

1乜都玩過，深知自己唔值得真愛先咁樣作賤自己

2係有self-control，知自己值錢先做公主

就好似你請人，你會請個人工低效率低嘅人，定貴但效率高嘅人？

連登仔好撚多幻想

屌你落過仔真係

邊有得比樓主選擇
FF小陣

Btw, 好心公屋仔唔好咁自豪有女陪你一齊捱公屋。

揀大波個個

點都揀2，處太珍貴

2. 1感覺上係當你係著落 唔係真係愛你 2可塑性更高 可以調教

唔發我脾氣 善解人意 唔係公廁 唔偷雞對唔住我既女仔

連我唔見左人都唔知就

全香港咁撚多女

咁鳩極端既兩條女真係

拍過幾次拖嘅會揀一

結論
樓主=1

我返去打飛機算喇

1啦，肯捱已經夠，邊個人冇過去，1個設定已經算正常。

利申：試過同類似2嘅一齊咗幾年，到最後唔肯一齊捱幾年攞綠卡，不甘寂莫同咗個MK仔一齊。

我都係單身多二十年算

2咁既格會係處

1係雞
2係垃圾
咁都揀得落 不如試下食屎

No, thanks

可以揀完唔屌架嘛

又唔係迫你性交

所以設題者小學雞到唔想理佢
2咁嘅性格冇咩可能仲係處
貪物慾貪得咁勁
一定有經驗

兩個都唔會要 咁咪唔結囉

on9 2.嘅存在係冇可能

只會有兩種情況

a 非處
靚 / 中上 / average
瘦底平 / 有波小肥
b 處
完全唔打扮 / 中下或以下 / 暗瘡肥婆

而兩者都可能會港女貪錢
a嘅程度可能高dd 因為要錢黎裝身

計下數
假如決定呢世有閪屌就夠嘅話
結婚生仔置業嘅錢都唔知夠叫幾多次雞
兩類女都當係雞咁
屌完就飛

兩個都唔會囉，如果你過到自己咪let it go

都話叫雞無得玩中出
帶套屌=屌個套有咩意思

架妹/祟日妺

崇

why not none?

結嚟做乜 又晒錢又盛
人生完滿唔代表一定要結婚